沈陣營第九十二期 － 一沽肝腸斷，天涯何處覓支陰

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上一期post

沈陣營第九十一期 － 熊put沽股有時盡，此恨淡淡無絕期

上香\|/

新POST上香\|/

師父電視蒲頭炒散時間表

星期一
星期二 0900-1000 77台
星期三 1100-1200 77台
星期三 2200-2300 85台
星期四 1100-1200 77台
星期四 1340-1400 85台
星期四 1730-1800 東網live
星期五 0900-0930 81台
星期五 0930-1000 85台
星期五 2200-2300 有線財經台
星期五 2330 錢錢錢

建議下個POST 開始連埋呢個時間表一齊置頂

推上嚟

徒兒又可以有幸感受到師父淡倉嘅威力

一樣過唔到4.8阻力位，其實噚日有盤感都要走，大戶已出貨

cfu

大芋不會襯期結把個市再炒上去咩, 點解師兄們都打算期結前清倉?

請上最新阻力圖，大大大佬已斬殺

沈振盈：恒指走勢還看美金

今朝鳩衝入工行同平保牛，賺到笑

企返寶兄對面先

CFU
大師兄幾時歸位 做咗CD ROM好耐
好想拜師

師父知道樓王有大倉細倉。

師父玩唔死樓王嘅細倉
就一於玩死樓王嘅大倉

樓王
Cfu is eating your spring pocket

好似都有機會炒落
睇好友定淡友勁

班仆街又係午間教路到屌師父
睇到好嬲！

阿寶你係咪又入左1137呀
今日有好多超大手買盤喎

李阿寶：你有原罪

點解全世界都覺得期結會禁番落去
點解唔可以係夾高收期結

師父繼續美金

我100手啦已經,唔再入啦

師父早兩日賺左可能係992 call

連樓王大陸層樓都曲線沈埋

\|/

［member] 有啲淆 琴日咁插一野無咗十萬 好彩無止到 總覺得是要補裂位的 [/member]

上呀

1137個莊次次一震都震好大格
3.88震落3.5再一野抽番上黎

如果1,2月都開好倉
咁佢地會想平d 開2月
貴d 平1月
所以會有動蕩

不過呢個只係老散嘅鳩估

沈門越嚟越熱鬧

真心唔明點解要屌師父囉, 自己技不如人就賴我地師父

作為弟子0既我, 師父話2628值博, 我就義無反顧咁買2628

真係要同師父講，我保安佬負責沈門開post，好多串柒柒標題我都係照打執行，最好搵第二個啦，朱仔嗰啲係核心人物，成日串師父，追住佢先啱

［member] 同埋想星期六日 過得舒服啲 [/member]

好多考慮
有另一種鳩估係大戶通常做兩邊short
月結會想控制住某一range

今朝個師奶陰鳩公, 水瓜打狗唔見咁截, 師父話4.75-4.78大阻力, 結果連尾燈都見唔到

師父救左好多人

沈門遍地開花, 師父倍感安慰

今晚師父係錢錢錢實好嬲
繼續包頭保命

徒兒生性，病師父倍感安慰

剛受洗
有大師幫手還 non means

大撚膽！師父邊撚到有病呀？

唉 儲返5 萬本再玩返期
個市日日開

有師父無窮人

想拜師正式入門

又到星六日，無市開

沈陣營啲標題越來越有味道 沈門文學修養真係高

唔想咁快到星期六

追住我盞滅門

玩波玩馬, 再唔係跟師父一樣去巡視濠賭股業務

33000過左了
未打X

大期一點50蚊
期指大概每15點牛牛就跳0.001,一格我就跳$1200
原來我已經等於開左一張大期+3張細期

我已經入左一手992獻俾師父

打左啦

你個120萬恒牛回左本未

阿寶你

hello 我想問你係咪之前27000個位7兄
我想問你張option 係幾時買

有60萬係喺32000左右入落

Fat fat

升市啲鋪推到快撚過火箭

師傅

世上三樣不可信

中國製造
英國研究
大師撈底

最後最嚴重，幾乎冇例外，超智能一役撈咗落十八層地獄，Trump同師父講手我都唔知結果

唔係無可能，不過安全少少今日過夜要過兩日，點知會唔會又發酵咖

阿寶

師父嬲得濟星期一又整多次沈判咪
收市前走晒工具先

又轉身射個三分波俾朱仔

係師父文采風流

留名binc

34000我就會清一次牛仔了 來吧給我34000

阿寶變撚咗大佬

李阿寶

qq free fall 呀

我懷疑超智能係幫手sell
立法會助選嗰個應該係炒鬼黎

果班撚屌再屌鳩師傅，師傅一人一句祝佢哋花開富貴，贏到開巷
師傅祝福 冚家幸福!

屌你700

屌qq做乜

吸血鬼又罰企

天崩了
係咪完咗

33994先下行

頂撚住

Qq真係好垃圾

屌好撚嬲呀，食完個飯見到早撚咗放隻27牛

垃圾祈唔好買，俾曬我

老貓止蝕1478

尋日放左dump春到依家

師父一出手 而家邊個仲企向到?
就係一眾沈門弟子
由此可見 屌師父者皆未能參透實戰理論 自己技術不精 與師父無尤

1478 有救

沈門嘅金漆招牌，要發揚光大。
殺上去，斬殺衫衫鳩鳩肆

1478有救了

低調低調呀

食飯聽到人笑鳩師傅 嬲到我震哂

師父快會祝福

師父祝福 騰訊大碌

靠邊站好痛苦

師傅一講1928，今日即刻拗腰上返黎，師傅果然TA無效化，見阻破阻

又見多次摩西神蹟

師傅同船
錢如噴泉

師父為教導世人升市莫估頂
不惜以身作則親自示範估頂沽
facebook班撚屌唔明師父用心良苦

班友有錢唔識執

仲要屌師父

個字體唔夠霸氣

新po上香 \|/
希望師父袋袋平安
夾爆左快啲好返再夾過

地藏王地獄不空勢不成佛既壯志都係比眾生取笑

毛筆字

日子兄入左好多注？

邊撚個咁大膽 同我出黎！

用好似毛筆果款字體型棍啲 話曬沈門都推到92期

CLS每分鐘升兩點 仲有90分鐘係咪可以升多180點

師父個春袋夾到就快質子分裂，細到變介子

新牛升多100點行得2 格

幾隻內銀托撚住升，cls

日子兄我勸你唔好咁勇
師父佢老味塊臭西 Is watching us

所以牛仔一坐滿人個價特別閪

三師兄一日唔屌鳩師傅唔安落

師父尋日3.9把聲好堅定
一定無事啦

今日殺埋332熊
基本上冇撚哂熊架啦喎

恭喜師傅仆街，賀喜師傅仆街

大膽！

好快會有人繼續加淡倉

量子神柱，賞心悅目

大撚膽!!!

師父越仆街，沈門越發財

好啦 我輸少1k心足啦
祝大家贏多d

咪又係夾倉，等佢夾埋你口，唔好咁急開淡倉住，開咗嘅淡倉避一避，等有訊號先再試沽一注

似唔似

無睇個市一陣..又彈左成百幾點

[size=10]沈門堅決維護師父
一切係市場既錯, 極度扭曲!!![/size=6]

人黎呀 掃地出門

同意

停一停，下個禮拜大把機會

qq 我屌你老母

預測2018年1月26日晚錢錢錢內容
常務理事內容
-- 自己救得一個得一個
-- 自己專救公公婆婆
-- 自己有87 97 07股災經驗
-- 自己記憶力勝人一籌
-- 自己計數準又識經濟
-- 自己係投資, 人地係投機
-- 自己基本分析一定中，市場係錯/扭曲
-- 自己有果句講果句, 唔怕打手
-- 自己會低調唔公開唱淡
-- 太多散戶有怕賺少心態
-- 個個問溝貨, 冇人問沽貨
-- 今日股市等同莊家股, 同基本因素無關
-- 債股樓升市都係騙局

全球新聞J點
-- 縮表全球資產爆破
-- 加息4-7次
-- 美元好快大升
-- 美股已見頂
-- 2018大通脹，美國控制油價大升
-- Trump 過唔到三月
-- bitcoin一定爆煲
-- 會計制度 / FINTECH / 日玩升 係騙局

本地股市J點
-- 992見底 買入
-- 700 / 388 / 吉利 / 窩輪夾倉 / HSI暗渡陳倉 / 資金流 騙局
-- 又試賭贏EUGENE
-- 北水係唔存在
-- 大陸樓爆破, 樓唔係用來炒
-- 港樓今年一定爆, 發展商全力散樓
-- 香港個個按樓去供新樓
-- 人民幣 / 內房 / 收息股 / 2318 唔好掂
-- 內地M2同儲蓄大減
-- 農曆年前後大跌, 二三四線股大插
-- 今年股災 牛三轉熊一

今鋪秋官都幫你唔到啦師傅

尋
日
嗰
口
淡
倉
呢

阿爺仆街

避一避

當我冇講過.jpg

日日執少少
月月出雙糧

-自己一早叫人買內銀收息
-美滙見底

五萬億美金又伏鳩師父

呀爺又就收市, 港金會唔會又噴一次水

美匯指數會反彈
睇住嚟啦

唔好咁啦

師父救緊大家，大家重叫佢仆街。你地冇良心

有無手足跟佐師父同船?

師父係我心中紅太陽, 一生一世我都守護佢!

有時同師父諗法一樣嘅話
真係要閉門造車

完全同意

樓王最懂師傅心

cfu is watching u

快D幫師父澄清

no

700點？

咁多數到33998

唉！

師父嘅地獄之旅神柱破晒紀錄，瀨過10000點，仲勁過上一鑊

師傅一人身入地獄，救得一個得一個，
邊個再屌鳩師傅邊個就係鬼

前幾日無阻力位無哂方向
佢應該又唔俾阻力住

今晚又見量子神柱通天了

1478有救，但係唔知邊隻會沈船...
咪比佢上2800，前幾日老貓開post 問點解2800跑贏個股

佢等緊派8000,唔怕

2800地圖炮

佢條撚屌敢搞含止股，我就舉鳩佢呃老綜

穿331就走一半牛止賺

Cfu is eating your spring pocket

大師啲圖好高汁

大師兄對於呢次師父破盡佢自己紀錄有乜睇法?

熊仔已盡殺,唔敢過咁多落下星期了

自

夠未.jpg

聽足師傅指示，哩鋪一股不留

想請教咁多位師兄，下星期應該點報處

剛剛開咗淡倉
下星期你地食屎唔好怪師傅

師父：一股不留

尋日無溝貨無得再肥d, dump 春到依家

好似仲未破08、09 巔瘋之役，神柱顯示當年由二萬七瀨至10676，足足萬七點。
所以我哋要繼續努力。

背叛師門，到時灰師兄怪拳腳冇眼

部署

磨

收到

01有肥青講對大師睇法
好啱
師父見解獨到，力排眾議
有邊個財演夠膽
師父唔係財演，係一個想救人嘅財演

已走一半牛,穿33050就走埋另一半
清牛過WEEKEND

原來革命尚未成功

已經26%

回緊

33288熊仔0.011殺唔到，升左1倍啦

牛牛清倉

萬七點
22000+17000=39000

贏太多要上貢品啦

呢d 錢唔好恨

3.9 師傅：我係14:38開咗淡倉

仲想借件衫你著添

我都係借左廿零萬玩下姐
清哂牛了,依家只欠緊耀才11萬左右

早幾日破三幻二既時候問過大師兄，個劇本都似師傅會豪奶多一萬點

老老豆豆咁多牛壓力好大下 就算收市前彈番上去500都唔理了
下星期再玩,咁重倉牛壓力好大下

只…

北水潑到師傅一面都係

李阿寶只 ...

開咗淡倉未呀鳩尾，高位仲唔跟師傅開

好少啦11萬之嘛
早排長期30幾

只...

借左廿零萬玩下...

啲利息有幾平？

仲要是玩下

我有幾球野都唔敢借廿萬

你一日幾錢息?
點解唔借TAX LOAN?

不如請埋我玩

我噚日望吓致富，用股票面值借年息10.25%,我擺錢喺度0.01%,耀才平極都5厘

腳交所下星期就左腳踩右腳
I am ready

到底阿寶賭癮有幾大

借tax loan好過啦

借黎炒我絕對唔同意

此風不可長

tax loan要分期還
孖展嘅倉位夠比息就得

175正垃圾

沈門情義重

佢無穏定收入想借TAX LOAN都無得借

借孖展係好高息口，當日均輸喺公海吹話唔怕借炒股，同借錢買樓冇分別，我就問佢息口，重有證券行可以call loan,樓市大跌只要還款準時冇銀行會call loan嘅

去借有牌財仔都得的

廢車食撚屎
我隻隻紅係佢日日青bb

建行因咩事咁強
我屋企人揸勁耐 仲叫佢地轉435 被掌嘴了

個市又踩油

兩隻唔同野

買賣呢啲收息股
唔好亂轉
有時太平嘅貨買唔返
就算轉
都分注呀嘛

石象5仔又灰機

就好似我哋坐貨435一樣，轉嚟把鬼，唔使理佢嘅

內銀真係多謝師父日日加持, 仲出大絕美金CRITICAL HIT

揸咗勁耐唔應該轉，呢類後衛型嘅唔多郁就唔好搞壓倉底

是咪冇3.9

好撚滾動呀隻1083都開車

12

咁就好啲

可唔可以落返去畀我食淡倉

又踩過,執少左成萬幾銀

搵師父幫吓手

上師傅船嗰陣簽哂生死狀ga wor

受教啦師兄們
番屋企實比人串 話我學藝未精

師傅冇錯，係我操作得唔好

你漏左用牛兜住隻熊

我老媽子買貨我從來唔加意見，佢坐咗好多陳年舊貨收緊息，我隻5仔當年都係佢教我買

仲要用put輪兜住隻牛，再用call輪兜住隻put輪...x2048

避一避!.jpg

決定靜候下次大升市

一路跟師傅去緊20000

有財神沈大師，我懷疑跌市都搵到食

師傅大家撐你呀！！

好爽 又罰企 升400點都唔郁

師傅：誰怕入熊誰就會輸，就算再輸再不斷試
難道我就這樣嚇怕無下次

0.1唔係錢呀

上星期五都係無3.9

唔洗等, 自己諗

大師去左邊

逢高加沽

簽咗投胎資紙未呀

大家唔好太興奮
小心星期一師父沈判我地

覆磅完畢，派彩作實！

破

已執返正張圖！

今晚返屋企又要包頭架啦
屌, 返到去到我D金油船黎過

對唔住cfu 係徒兒太貪心
同cfu果10000點相比 真係小巫見大巫

臨收市走了恆牛, 怕了佢這兩日又發酵

師傅 #
有勞二師兄

700

沈門臥底

2318

仆街想殺埋我隻熊仔

多謝師傅俾錢我溝女

無咁易

包頭保命
師傅好撚痛呀我隻175同淡倉

對師傅有信心

諗緊到20000後，唔戴套搵條女幫人投胎

大師兄喺度大家好安心

師父錢錢錢會出招

過左成個星期既牛牛點解我要忽然淆底清貨

好耐無講過

勁假

大戶：呢條柒頭皮都幾好呃，次次跌幾舊就開淡倉俾我地夾

怒升5仙！

傅穎揾緊人埋單呀喂，出手啦！

優兄好耐冇見，多謝你一直以來的祝福！請入內堂。

為左加強信心
Del 股票app先

你都on dogdog，去到20000成袋$$，唔係16歲處女我唔會考慮

升到我都驚 勁假應該夾番上500點
真係激蝕
星期一低開番兩百點俾我補補牛好嗎

呢個人相當有可疑.jpg

點解我會走恆牛

16好多已經唔係處，鳩尾諗多咗

唔過六日無錯架喎

佢可能係暗中保護師父

周五抖一抖
工具去去走

中呀！ c fu又中！

係暗角打柒保護師傅

星期二先低開得唔得 我走唔切

499.67
班仆街去揸船啦

係咪訊匯員工？

由佢喎，冇事，定啲，淡友沽貨啫，等吓就得，又唔係轉勢唔使理

我當師傅琴日開市開淡倉，今日都要俾人夾二百點

港鐵市區綫最新列車到港 青島組裝外國零配件

將會在港鐵市區綫中行駛的 93 列 8 卡全新列車，首列列車在今日朝早正式抵港。這部列車由中國中車旗下的青島四方機車製造，零件主要從外國引入，而列車管理系統則從日本引入。全新列車預計會由 2018 年初至 2023 年陸續運抵本港，將於 2018 年底在荃灣綫率先投入服務。

在中國青島組裝的港鐵全新列車，早前經過測試，在今早（26日）從海路運抵香港港鐵小濠灣車廠。港鐵稱將會為新列車進行一系列嚴謹測試。這列列車是港鐵購買全部 93 列 8 卡全新列車的其中之一，將會在 2018 年底在荃灣線投入服務，之後會陸續引進到觀塘綫、港島綫以及將軍澳綫等港鐵市區綫，全數取代目前使用的英國製現代化列車。全部 93 列列車總值為港幣 60.5 億元。

這批「港鐵市區綫願景列車」又稱「Q-Train」，由中國中車青島四方機車車輛股份有限公司生產，法國 MBD design 負責設計外觀以及車廂內部，而車內零件則大部份由外國引入。第一部列車在上年 9 月 27 日完成裝嵌，並在同年 12 月 21 日已舉行下線典禮。

部份列車配件生產商
車門：上海法維萊交通車輛設備有限公司
半永久車鉤：上海法維萊交通車輛設備有限公司
車卡貫通：德國虎伯拉鉸接系統（HÜBNER Group）
集電弓：英國 Brecknell Willis
空調系統：澳洲SIGMA Air Conditioning
車廂電視：日本電氣（NEC）
列車管理系統（TMS）：三菱電機

三菱電機亦曾公佈在 2016 至 2022 年將會向一系列電機產品交付中國中車青島四方機車車輛股份有限公司，包括有電動機、推進控制裝置、驅動裝置、輔助電源裝置、列車管理系統等。

夾倉挾撚到傻咗

應該係計過最接近+500 ga la

痴撚線歐化一開100%

開心要小心

黎緊龍昇集團我諗緊抽500手

星期一有冇機會再上

咁唔老定炒唔掂嘅，心理質素高過任何技術，正股唔係衍生，只要唔係垃圾股，唔係摸頂唔使理佢，就算坐貨華能派6厘嘅，呢隻以前我坐足一年收埋息倒贏接近2皮，怕乜鬼，其實我連止蝕位都冇嘅，硬要定就4.6-4.7

我落得注預贏，冇預輸嘅

1776咪又得

歐化

師王字字珠磯，真係要好好學習

樓王

師兄得道 師弟緊隨步伐

追post 見有師兄話師父14:38開左淡倉，唔知師父食左未呢

極限操作,師父喺+540左右沽,俾人夾左10點之後證明師父係正確既,落到400點既時候師父HIT AND RUN食左140點

歐化

多謝師傅

一股不留言論一出誰與爭鋒

但日日都
夜

師父放1918上財毀會

包頭保平安

又黎過

師傅仲乜搞鳩我隻range

Stronghold 939 1398

等星期一好D wo?

CFU IS WATCHING U

屌

cfu 罵下 1478 得唔得，冇錢再溝啦

No!

老貓落左船，應該會好啲

老貓走咗，北水大媽就會入貨啦

二師兄個交叉，好撚有氣勢

唔係大師話33000大阻力 我今日都唔會執到7000蚊修成正果 中午去左慶功了

記得定期
上香
跪拜
包頭
哄盈

902
1083
823

下星期二就會出貼近33000既牛,應該距離殺牛不遠了

等陣再開多個新post，避免夜晚瞓咗爆埋，可以換上二師兄打交叉嗰張

有慧根.jpg

所以唔明公海鬼劃符中中中仲要收錢都有人幫襯，師父唔收錢兼送錢，唔使鬼劃符，懵嘅都知跟師父搵食啦

坐緊直升機過大海call g未呀

有勞樓王

講呢啲

好撚滾動，隻嘢終於生性啦

要嘅要嘅

今天師父派果d, 扣除昨天蝕的已經可以去北角買蛋卷

早兩日佢話有大單邊

我食緊拿破崙啦，今日多謝師傅賞賜我飲食

遲巴多左黎留言

歡迎歡迎

聖獸係老貓POST話要全倉

所以頭先我咪勸日子兄咪狂加注902，淺嚐就算。開心要小心。師父佢老味隨時陰陰濕濕抽條撚出嚟，一野歐落嚟，到時無仇報

師傅又攞定棍，我攞定雲南白藥包緊頭

[member [/member]

Good，聖獸鬥臭貓

真心痴線成個星期大升都可以輸3分1

同師父慢慢拿返, 財不入急門

15年牛市股票普升嘅，除咗最後上甜品仲未肯走嗰啲，大多數老散都贏錢嘅

今次形態唔同咗，側晒去藍籌國企，最多去到部份2線股，仙毫股基本上揾唔到食嘅

變成今次牛市都唔係人人贏錢，所以話百幾宗向社畜求助個案真係唔奇

呢張圖真係警世良言

大堂告示，借嚟用吓咋

原來你地出左去公海撚人

夜期升既屌

其實夜期10點半先係開始

又on99 食賓州

做左好耐CD Rom, 第一次係度留言

樓王巴，其實側晒去藍籌國企，有沒得解？

屌點解我要走恆牛, 好撚嬲

成百點,成萬銀

屌收左市先出丁圖托市托條撚咩

過撚埋今晚先講啦

已開新post，標題由二師兄提供

沈陣營第九十三期 － 沈門同仇敵愾，聲援大師著燈

夜期跌!跌!跌!

下期會用通街都係處師兄標題，呢次cap低唔使再問

嘩

蝦餃.jpg

屌你老母

夜期
Molamola

李子兄

安倍晉三：日本央行出於貨幣政策考量買入ETF

日本首相安倍晉三表示，日本央行目前出於貨幣政策考量而買入交易所買賣基金(ETF)，並非為了影響股市。

財務大臣麻生太郎預計，日本央行將採取措施實現物價穩定。

師父個春袋被夾到，就快變到納米分子咁細

係唔係買債都已經唔work, 轉玩買ETF

師父:為師邊會爆袋, 不過由一個大春袋變N個納米袋啫

真係好撚嬲, 俾人呃左百鳩幾點

我好擔心師傅呀
佢會唔會無錢交二月租要同師母瞓天橋底㗎

其實升得咁急唔回下會唔會唔太健康呢

瞓訊匯office囉

升得咁急我走左牛我個人仲唔健康呀

係, 要睇住師傅個袋袋健康

師父點會無錢交租，師父每日都有熊食

哩兩日十二點半先係開始

識貨

我諗係ETF指數基金盛行關係，變成大資金流向成份股，主動形基金焗跟唔係業績跑輸大市

老實講做基金佬舊年嗰倉冇700，175，賭股嗰類，要贏大市都幾難，跟紅頂白業績好睇，

唔跟都要焗跟，老散又跟風，大戶有錢揾就嚟，互相影響之下資金側埋一邊，其他非熱門嘅冇資金到

咁嘅大牛市望吓好多股票係好少成交量嘅，有啲只有幾十萬

利申: 斷估冇數據

Call g 介紹，搵二師兄

琴日跌300當回咗架啦

呢個真心正

再提醒大家！再提醒大家！再提醒大家！
除左抽IPO，唔好借錢炒股票！！！

牛熊會打靶，期會斬倉，end of story
但係孖展就算斬左，都可能會差人錢

邊個黎? 有冇ig?

G師兄

又要講多次：你永遠不知道

非常同意 各位師兄量力而為！

非常同意!

網上有片影
自己search

都唔知係咪bitcoin啲錢走返去股市，又跌緊，似乎冇新錢進場，穿多次10000美元就變咗呢個可能係阻力位

響街行聽啲傾電話，好多都話自己股票賺幾皮，連hr 都問我有無買股票，佢老公賺十皮咁，覺得自己呢幾個月白過

我依個星期頭先回到吸血鬼條數，依2日夾埋跌左幾叉，有d 野真係唔心急得

係嘅 只怪自己柒，唯有慢慢追

0.405我試咗一手測試眼光，5毫走咗

其實基本因素唔算差，只要管理層唔好狂印股票就得，估計暫時唔會有大資金炒，因為上轉幾千萬入貨嗰堆食飽咗，

估計會回返去0.45，如果現價入最好分幾注，搏業績前炒多轉，呢隻嘢以前又拆又合，雖然似有改善，不過都要小心

睇圖理論上可以行到1.2以上，當然圖形走勢唔代表未來價格

最近呢檔嘢屯門樓花城。點賣晒，另外炒地皮執咗2億，仲有十零個豪宅起緊，估計業績唔會太難睇

純鳩估未必啱，有機會我會再入過

非常同意

收到個舊同事電話，以前都唔炒股嘅，打嚟問我175點睇

佢均價25.X入咗8000股，我話我都唔識炒呢隻，1手輸咗2千幾，自己睇

然後問冧巴，真係冇得搞，睇佢怕風險叫佢入6算，執少少就走應酬咗

認真唔好現象

唔好呀，未回本呀

已經跟機上左船，放哂啲吸血鬼轉過去，0.5入，遇左長揸，起碼息高啲，希望可以價息兼收

所以先話差唔多要回
新手開始衝入黎而個市都繼續衝既話就即係時日無多了

呢個時間一野回一截又嚇走好多人
首選介紹新手買2318,然後一野大回

未係！
佢教返你轉頭先驚！

非正式統計，起碼我身邊同事計10個都無一個炒股，應該有排都未去到08年果種癲法既

有機會嘅，我都準備搏佢，就想等佢回返啲，星期一我可能入十萬股博吓，嗰倉夠八隻符合英國皇帝建倉要求

八個倉真係要本多先玩到

唔通我買八隻工具咩？

樓王唔怕黎緊係牛三完結或大回調，買完後要長坐？定係背後仲有一大筆等回或熊市再入？

已參透實戰理論嘅戒賭專員GAMEL師兄
係大牛市賺錢之餘都不忘出黎呼籲各同門開心要小心...
真係人間有情，沈門有愛

做得好！

今晚係咪有錢錢錢

我用50萬運作，有部份舊股，之前呢個倉只有26萬，提走咗4萬，後嚟加多廿個落去，就當原本50個，現在都唔止了，有52萬

睇吓最後年尾有冇3成利潤，舊年全靠大注轟中1083，東風汽車，一拖同中國建材先有40%

今年唔行大注純用50萬做長短倉炒，睇吓自己有冇3成利潤，希望接近

歡迎加Ｊ點

唔驚，手上嘅可以走得切嘅，唔高追唔揀熱炒波幅大嘅，有部份我預長期，以年做單位，試緊長揸悶贏大法

有雞就有二師兄 偶像

你真係好神心個個星期都準備啲J點比師父J
怕師父撈得太多炒散黎唔切準備

好耐冇去141喇！

師傅送咁多比我地洗，要晚晚花天酒地先對得住佢！

今晚師父應該會提：樣子兄揮春/全紅色熨金揮春/各大學出現聖物阻力圖

咁又係，佢比冧巴我就兇險好多

1918正卜街，走左先黎升

快d講！張相幾時影？
有冇大師第一手猛料？

快d入去偷睇大師個倉有咩野

好過揸住既時候暴跌丫

師父啱啱放左佢入財毀會呀，姐係師父睇黎緊會跌，遲下會有低位你先入貨

另外我斷估仲有4000點左右升幅，之後再睇上定落，36500-37000附近先睇，成交量放大到2500億先算

都係嗰句，股市有風險，我可以承受唔見晒50萬，冇問題，每個人承受風險唔同，要自己衡量可以接受嘅損失

中間估計有調整，就係唔知幾時，估二月或三月頭，如果估錯就係3月行晒呢轉，四月入熊，我自己鳩估可以去到6月嘅

原因係上證仲有一轉炒，或會世界杯決賽週之後玩完成個牛市

最後諗咁多冇用，或者全錯，都係睇師父會唔會叫人買貨穩陣

下星期一就跌得唔得

加入沈門追隨師父就係為咗食完嘢唔埋單，由師父搞掂，我哋喺外面睇佢比老細執住找數

樓王希望承你貴言 呢個一月豬左好多 希望追得到

尋日跌就調完 ？

總知看住師父指示就沒錯

係怕熊市連防守力好嘅股都大跌，始終好多靚股都離低位好遠了

努力，呢度仍然好多受傷師兄弟捱緊

信師父！逢高必沽

召喚企鵝巴

希望牛軍全面進場既時候帶埋1137升天

方便師父，
係徒兒既責任。

夜期山水畫今日又黎

今日升左500點
照道理下星期一會回
我決定下星期一不問價入熊

通常股市最先狂跌係之前炒到飛天嘅股，公用股第一波唔會好應，好似66呢類冇升過咁濟，26000又係呢個價，33000又係咁上下

最先爆嘅係內房、汽車股嗰類，700等等，呢啲積聚大量籌碼，一拋售人踩人，我仲有時間走，最多賺少啲/唔賺/蝕小小

其他好似Reits嗰啲預咗長揸，到時走晒其他貨逢低買入，等下次牛市就好可觀，夠數量係牛市走咁啲，拎返本錢，剩低嘅無本生利

如果66去返15蚊嘅話就係系統性崩潰，咁唔係熊市咁簡單，實體經濟都出咗事了，公司利潤大減先會咁

同師父同船！逢高加沽！星期一高開就熊！熊！熊！

周末經文選讀

各位信眾，請翻開
沈門馬可福音15：25節
我們同聲頌讀

被綁在淡蟹之間

上午九點半，
他們把師父綁上了十字星。
他的罪狀牌上寫的是：
「全能全知，淡友的王。」

同時，
他們把兩個做淡輸了錢的財演，
與師父一起綁上十字星，
一個蟹在右邊，一個蟹在左邊。
這就應驗了經上所說的：
「他在看錯的人之間成了蟹。」

那些路過的人辱罵師父，搖著頭說：
「咳！你這個用窩輪做淡、
三天後卻說用牛仔食了反彈的，
從十字星上下來，
救救你自己的蟹倉吧！」

財演們也與基金佬們一起嘲笑，相互說：
「他救了別人，救得一個得一個，
卻救不了自己的蟹貨！
如果他是淡友的王，
現在讓他在十字星下來，變成沈判之星吧，
好讓我們看到了就相信！」
與師父一起被蟹的左右財演也在責罵他。

到了中午十二點，
黑暗籠罩了整個大地，
一直到下午三點九。

——
沈門馬可福音15：25節

合理，但唔打算跟

想問下樓王覺得月供股果啲超長倉係牛三呢啲時候應唔應該放走部分或減注？
有時覺得難得升左咁多，放左以後一次過低位買返會好啲，有時又覺得超長倉應該分返開

不過耶倫臨散水前話應該有生之年唔會再有金融風暴，可能係堅嘅，全世界都識玩印銀紙搞「虛假繁榮」打劫窮人

啱啱歐洲又話唔跟美帝收水，睇嚟師父嘅收水加息全球大爆炸又要發酵多幾年啦

沈門有冇獵人

我都想屠龍，但係而家夜晚連飛機都無時間打

沈門弟子叫咩141丫！

做乜呢期興入廠？

正到唔想食飯去wc

盾斧

今晚dl先

僅遵師兄教誨

我建議係唔好理股價，如果相信人類係會持續進步嘅，而你揀嘅公司可以相信存在30年或以上嘅，唔使理

好簡單正如英國皇帝講股票其實係正和遊戲，hsi由100點升到依家，今日覺得高位，廿年後60000點睇低位

198X年我唔識買股票，當時長實3.X我有印象，到今日拆完望吓啲股價同收咗嘅息，如有人不斷買入嘅話早就無本生利

再唔使炒嚟炒去，老實講玩工具發達唔係冇，係唔多，最終都係靠資產錢搵錢複利滾存累積，亦可以安心正職工作

純粹鳩噏勿信晒

太刀

我已經準備好哂星期六日嘅野食，聽朝做完gym就留係屋企到星期一

當賣走晒再搵低位入可能係入唔返，冇個底鼓勵去再買入，想再搵最低位，可能掉頭升返晒

樓嘅參與者好多就係咁瀨嘢，落咗車上唔返，再冇資產跟蹤大市升跌

但係賺左又唔賣既，點增值？

收息，送股？

多謝樓王師兄，信念值up，有你真好
有師父嘅神喻，師兄嘅意見，沈門屹立不倒千秋萬世

沈門軍師
轟屍果啲行撚開

Agger

超長倉應該同樓價一樣高處未算高，只要係好公司，時間就係朋友，幾十年後睇返而家可能點都係超平，所以第一步應該係揾間值得長遠持有嘅好公司
其實700同2318係唔係一間咁嘅公司？暫時好似揾唔到佢地會衰敗嘅原因，但又好驚自己買嘅其實係8號仔思捷呢啲

完全同意G巴!借錢玩絕對泥足深陷

我明，但你一路唔賣，筆錢一路都袋唔到ga bor

弓箭

我會當公用股/REIT係asset，基本上唔會郁，收息賺passive income，細倉短炒賺到咁上下就要抽出黎買asset，逐步滾大佢

供就keep住供, 到有需要的時候就賣了部份套現?

我諗拎錢出黎嘅最大考慮應該係因為終於要用舊錢，例如結婚/買樓，而唔係因為短期升左

樓王軍師嘅分析好有參考價值
經常令我長知識

全武器

即係資產唔一定係現金，現金只係其中一種資產，樓、股、債都可以係資產，唔一定要賣左吐現先叫賺左錢

我開始研究緊熊市既話要點樣吸收息股好

屌蟲棍同盾斧係beta到玩過，完全唔識玩

盾斧當太刀+大劍咁用就得，乜野係蟲棍

操蟲棍，有得射粒精蟲出去拎buff

個個都揸太刀，唔型囉

利：從未玩過芒亨

流通量好嘅藍籌股、債券，銀行借錢都當資產，算現價四成左右，只要借嘅錢唔大過資產OK,唔使入息證明，供樓都得

完全唔明股票市場咁大
點解要買港股先安樂

太刀係易學難精，點樣唔貪刀先考起人

打得爆ds同bb嘅絕對容易

其實狩笛同統槍好好玩，重弩，大劍，槌，就好屈

就算700唔會死，現價有幾多係空中樓閣真係冇人知

唔貪刀係藝術黎

點解仲會玩哩個板塊
蘋果下個禮拜公佈業績
一有咩頭暈身輕
個板塊又要沈判

點可以不提X的隨行貓mode
獵人mode易玩, 貓mode更考技術
最緊要是貓貓真是好得意

大劍、鎚，銃槍以前有玩，難上手，但上左手就真係好屈

笛真係唔識玩，背唔到樂譜

跌！跌！跌！

玩過DS系列之後實在太容易

係咪玩熟左一款武器就唔會轉？

富士康番版

老貓仲SH緊

有一半係有貓先玩

身為果粉但今次不看好業績

陽子兄，馬蹄露都屌得落。我要叫你一聲陽大哥呀

唔一定，以前會睇返打邊隻就手就用返相應武器，黑龍系用弓，蟹、鋼龍炎王炎妃用鎚，其他用大劍

但依家懶得整咁多武同裝，太刀同弓就算

P3開始玩, 現在成屋也是MH產品

陽大哥全名係咪陽過？

玩mh為左唔整污糟隻手，又可以打老山龍，學識埋拎起個薯條盒食薯片

每個人風格唔同，睇你鐘意同隊友點夾

乜唔是走咗咩

都係嘅要爆殼攞紅玉一逆鱗要，我所以乜武器都玩

有雞，就有二師兄出現

我係元老黎，第一代隻game我自己改中文

乜唔是陽巨咩

新手都係練左一種武先，但唔建議練長槍，長槍要識鎖頭，對新手算好撚難

屌

長槍要玩得叻好難，佢衝果招唔識收好易3貓俾人屌

P3打後太刀有大迴旋氣刃斬之後都玩太刀，貪佢有太迴旋氣刃斬嚟避開

見過有戇鳩太刀同長槍爭打頭

呢招改進咗直頭係可以鎖住隻怪頭黎屈，又可criti

咩，槍，刀，鎚爭我同其中一班隊友都試過呀

冇雙刀冇長槍冇笛冇鎚我先打頭，有我就好乖咁斷完尾瘋狂打腳，瘋狂失衡

收收口先一講太興奮

我都沖涼之後訓，聽朝做完gym就瘋狂屠龍

好 加油

師父同船 洋房花園

幾時先11 點半

dlcf

師傅會祝福你，阿們

陽大哥

星期一我就開番啲sp一年後恆指20000之類先

陽子兄

兩邊 short 好危險，隨時爆哂兩邊，我諗大戶唔會咁傻掛

屌你，有病都叫雞，睇撚住H5N1呀

Short兩邊攞生果金唔會喺大牛市既時候做掛

而家應該小注 Long Call

以前玩過PC 芒亭ONLINE版
除左長槍同統槍之外一概唔識用
揸太刀我連隻大耳雀都打唔贏

會唔會師父?

或者見我輸咗吉利呢度補返比我?

佢地係short近沽遠食time value (數倉啲人會咁註釋啲數字）

追唔切2邊

如果大市唔係升得咁急，我寧遠做即月 short put 好過，雙邊好似好難控制

大劍好用，爽

Covered 既兩邊都冇所謂
naked short就一邊都仆街

而家個市咁 我鍾意單純long call 本小利大

精蟲

大撚膽。
師父連兩億精蟲都無，你地咪亂講，影響師父形象呀吓

師苦可能係一精不流

放撚肆
沈門連師父嗰滴精都咁上心

夜跌落去吧

話撚咗

夜期越仆街我越開心

好撚嬲平寶都唔知嬲乜鳩所以

道指納DEE都升夜期點跌 道指日日破頂好撚嬲

問下費子兄如果老美真係抽金仔BA會唔會升？話哂佢都賣軍火

夜

in other words, 可以靠呢樣野搵多幾年 show 錢

冇了，星期一又高開
召喚早走左牛既朋友們

等大C 錢錢錢神喻

Win Win雙贏 沈門壯大

係輸在自己心理：我 $50 賣走左某股票，而家叫我 $80 入番？

我想問下，一個股市週期唔係大概十年？
但由2015 年後隔左兩年又牛過？

呢兩年其實咩事？

對，上次清月供倉之時，就係買多層樓之時

點撚解美股全部都綠色唯獨我隻GOOG係紅色？莫非真係叫雞散左功？

我好記得師父一篇文,

2018年一個字, 收

而家有人參透到呢個字未

你看看你.jpg

師傅想收沈門皮

師父請進
徒兒已經為你準備好節目
正在耐心等待師父起壇

夜期山水畫時間

等我估吓：
「收」依個字有收水嘅意思
而「收」嘅反意係「放」
大師言下之意可能係大陸大「放」水

但「放」總有「收」嘅一日
當好消息出盡、大板塊炒上哂、新股上哂架
果一日好大可能喺 2019 年年頭

利申：外門人鳩估

夜期正式開市

今晚無錢錢錢？？？

無野了

C FU SOLO

師父 solo?

大C 又食糊, 勁

CFU唔講佢琴日開D淡倉而家點既

剩係係到J黃金

8同比8都去返1年前個位啦
派息好似8仲高...8就2月7出業績

佢個跟班都唔敢上來

同師父同船領左野??

fb班人咁撚放肆
夏蟲不可語冰

師父推介
錢洗唔曬

btw個命中率肯定bug咗

明撚明100%

咩 App 嚟

有D人
口裏講有得上
心裡面知道就爆
係到做緊防風措施
如果好似我咁講
咪登陸中大民主牆咯

跟班來左

CFU：我受歡迎

我八字命中惹火 鍾意講公道說話辣著D人

佢話覺得好笑 畢業左30年竟然上民主牆
之後話自己鍾意講公道說話得罪人

2015年係牛二
而家係牛三

Eugene 揀阿一鮑魚福臨門唔好食 無特色 土豪

千奇咪懶醒naked short兩邊
唔係下場慘過牛熊打靶

D人問師父破產未

沈判近了，好友應該悔改

有料股評

See see 先

大師...真係拜佢到拜到條腰都斷

讚頌緊佢wo

你班連登仔

成班弟子
RAY
ANDY
Ronald

又上香。又萬里長城萬寶路
笑死我

照 App 內數據，英國黃好似幾堅

神經病

曲線變圓形

萬里長城萬寶路

堅笑左出黎

裝香果個阿Ray,人少少好出嚟認咗佢

大膽！點解啲人俾嬲嬲師父，無師父你地吔屎啦

上聯：萬里長城萬寶路
下聯：我的尾水我嚟瀨

痴線根本成班哄盈

師父係咪真係嬲嬲豬

師傅係最接近神嘅男人，唔哄想沈判咩

有啲賤人係度噤嬲嬲豬
又唔鍾意我又要聽 犯賤

好多人聽

有冇徒弟聽緊

頭先上utube 搵師傅d show
段段都比人問候 好慘

大家一齊俾心心師父

好耐之前張LC啦 果次有賺既
呢兩個月輸返晒

內銀借左好多錢比海航 收唔收得番
融創借左好多錢比樂視 收唔收得番

師父傻咗

梗係任你唱淡啦大佬AR

格老都唔夠師父黎

夜期好撚嬲召集區

師父同船,

仲加注

李小加不停用把口托市

好似1年前咁較鬧鐘起身止蝕囉

今次真係同師父同船

沈鳩頭，你收撚皮啦
屌你老母

乜師父係納稅人黎架, 真係估你唔到

成日吹風話減印花稅 仆街 都唔係你管既 幾時到你出聲呀
你係咪用納稅人錢補貼你港交所私人公司呀 痴X線

兩萬我其實唔想咁早講
蘋果記者撩興我講
問心 我留左手 點止兩萬點吖
呢濟一定大煲過07

爆完再爆

其實師父講0既POINT 係真係合理, 只不過真係唔知點解唔反映出黎

師父唔好嬲

屌那媽夜期越升越有

笑到仆街

賺唔曬既, 由佢啦, 買左又驚坐

城市論壇放break果陣
40蚊買左2628果個現場觀眾
呻3萬2 2628都未番家鄉
之後佢竟然話：果陣係你叫我買架
肯肯定無呀 你想清楚邊個叫你買呀
個個財演叫人買你記錯渣

條hihi屈大師叫人40買2628

邊個講?

由佢還由佢
好撚嬲還好撚嬲

咁都唔係沽完琴日升番咁多再加沽啊

屌你呃巾呃上癮

夜期又一百點 走曬啲牛呀今日

我發現好多人都喺+550回落+400既時候走哂啲牛
包括我在內

點樣克服畏高症 唔通要唔睇 牛熊又唔夠膽唔望住

原來師傅對支爛既信念仲勁過兩登

爆

我今日都差啲550去400走咗 諗住走一半

我60萬隻陪我過左一星期既牛仔就咁俾我放棄左

另外手60萬隻都過左兩晚
我對佢地唔住

唔係畏高...係唔想穿止賺位...
唔想又白做...大前日先由31600左右揸期尋日跌到白做今日又升突...
唔夠信念又唔想輸
所以更加食唔得多點

放咗就由佢啦 掛係心度好辛苦 個市一星期開五日 都係機會

你哋對大師信念唔夠
嗰頭大師先話一股不留
又話開淡倉
你哋背棄大師

因為你唔夠遠

師父係唔係又搞金

下星期見34000，星期一頂得住但唔強，星期二到四 跌，星期五反覆

收錢

走唔切百萬牛仔報到

啱啱聽返星期四東網live

師傅話冇喺2萬2開始沽
仲話自己1萬8打鑼叫人買

1萬8叫人買 去到3萬3都成15000點
畀師兄弟開飯

多謝師傳呀 \l/

你班弟子係咁比嬲嬲豬比CFU
CFU 沈判你就死得喇

轟屍叫乜春呀? 呃巾之嘛

可惜嗰時沈門未開張，冇紀錄，比佢有位走

屌你真係有慧根

桃乃木
幫我托埋美國果邊

你係真唔係呀？一係貼倉一係死開啦！
你條撚屌冇晒誠信架喇！

星期六上香
師兄弟早晨

多謝師父, 我首期都就黎夠比

屌！漏左支香
\|/

早晨陽光師兄
各位早 做咩大家都咁早起身

對住實戰理論早禱/靈修

我都上番先, 多謝師父賜我日用所需\I/

師父早晨 \|/

Fatfat

轟屍你尋晚係咪叫師父put企鵝？
你好多貨咩？

夠未?未夠話我知!.jpg

升市開淡倉玩火中取粟，服咗均輸你

屌你咩！

我估你個倉係三牛三熊！你特登一對對咁開博爆邊？

輸條撚咩？賬面負得萬零蚊！

遮遮遮，不如咪撚貼啦！死老千！同天凡一撚樣！

唔係！全部整數應該係call put權期，不過11899.95唔知咩黎！

老老實實，你買咩賺11899.95咁零丁？

你條友有前科，冇乜人信

但你揸好淡倉一樣多，straddle/strangle過左打和點會賺多過蝕，最緊要爆邊！今日500星期一500，你條仆街就變返正數！

我想睇你仆街唔係睇你輸萬零蚊呀！你令我好失望！

G持均輸仆街

各位巴打點睇建材版塊 呢個版塊好似一直都未開車

點算, 滿倉騰牛..... 啊里個老豆又升到咁勁...... 呢兩日有邊度Happy好, 好煩啊

屠龍

都好屠青熊獸

師父同船 洋房花園
師父祝福 複式大屋

\|/

咪撚理條轟屍
仲記得嗰時有位好似叫木山羊嘅巴打上咗佢船
之後條轟屍又喺度反口覆舌
而家又嚟搲水吹

我G持條撚屌輸到仆街

師傅就係星期四晚gel 定頭數錢，結果琴日就…

估唔到呢一跌係為左期結夾爆上

特朗普支持師父強美元睇法, 必定戰勝歸來

正路係，不過有啲吸引，有2、3蚊搏，要行返炒a股嗰隻亂買亂發財、追漲殺跌式炒法先得

我地師父幾時有輸過

呢輪晚晚搵股炒，嚴重影響睇書時間，下星期要調整吓

如果佢上船就 當我冇諗過.jpg

師兄fat fat

索羅斯都唔夠師父黎
師父從未輸過

我估:

頭果對賺蝕10000應該係二月strangle option 。

尾果對賺蝕6000/4000既應該係一月strangle option。

中間23250應該係你32700沽左一張大期。諗住穿大位就沽，點知係全日低位沽！

一通好似所有野都係同一個acc，果11899.95真係諗唔到咩黎？

唔通係你諗住買恒牛/騰牛cover張大期？跟住比莊家食價差成萬蚊？

美帝

星期四收市

星期五開市

二師兄咪撚理均輸條撚屌啦，佢櫈黎櫈去都係輸證明個天要收佢，無需理會

射左波做獵人

This

佢射波姐
未去到辭職

撞進了冰山 捲上了急灣 師父從未想折返
就望到了 就能望到了 美匯爆上這峽灣

原來樓王keep 住睇書
睇咩啊

又諗起titanic

瀨過了千點 丟了爆單邊 未曾想過會倖免
若㩜炒試過 總找不到飽和點 註定繼續老點

經濟、歷史、流行讀物、投資書都有

有咩好書介紹

最近睇緊呢本

好書好書，好似幾有趣喎，多謝樓王

之前樓王都推介過有本華爾街漫步，暫時睇左1/4，真心好睇，見識過以前啲人係幾咁痴線咁炒野就會發現其實師父真係清泉黎

可能十年後就會有個史聲沈氏缺口

廟細燈籠大，最緊要青春

零丁嗰個應該係買野幾個唔同價位
Average平均價好零丁，所以p/l都係咁

辭左職邊有錢報牛

祝師父2018熊圖大展

CLS夜期同ADR升撚到

仲有唔少call放緊風箏

想問點解我用盾斧把劍斬怪，斬咩位都彈刀？要點斬先得？

星期一開市追call

小心
通常高開，之後回番。10:30 再升

J圖

咁會睇定再追既
開100點以內即追
但納dee同道指咁升

估頂正on9！

賣仔莫摸頭，摸頭眼淚流

摸緊袋底

正，學下你先

邊個屠聖獸？！

其實最大仇係佢有次拜左師入埋門（以前要沈批過後先入得門），之後反轉豬肚反攻我地！

我都係on9仔

差不多收市 一早一晚還是有雨
當初的堅持 現已令你很懷疑 這徒兒
佢最尾想得到 只有你貼士

苦心幾多注 悉心沽貨全力灌注
師父竟不如 別個後輩收成時
這一次 你真的很介意

師傅既大茶飯

Agreed

頂我開撚哂咪燈我

估呢幾日，睇圖到嘅

高汁

但見狂牛談情何引誘 問我put輪何時先熟透
你要靜候 再靜候 直到交租都必需要守

yes，師父必定名留千古

圖形唔代表未來價格啊，雖然睇圖係加速，並要破前頂，或者保守啲睇58合理多少嘅

明架啦，邊有包生仔

心眼，或者把刀無斬味

屌
你班友

shum's effect

屌有聲的

一股不留

熊從不過夜

愛沈力

常務理事內容[/b][/red]
-- 自己救得一個得一個
-- 自己專救公公婆婆
-- 自己有87 97 07股災經驗 Jed
-- 自己記憶力勝人一籌 Jed
-- 自己計數準又識經濟
-- 自己係投資, 人地係投機
-- 自己基本分析一定中，市場係錯/扭曲 Jed
-- 自己有果句講果句, 唔怕打手
-- 自己會低調唔公開唱淡 Jed
-- 太多散戶有怕賺少心態
-- 個個問溝貨, 冇人問沽貨
-- 今日股市等同莊家股, 同基本因素無關
-- 債股樓升市都係騙局

全球新聞J點
-- 縮表全球資產爆破
-- 加息4-7次 Jed
-- 美元好快大升 Jed
-- 美股已見頂 Jed
-- 2018大通脹，美國令油價大升 Jed
-- Trump 過唔到三月
-- bitcoin一定爆煲 Jed
-- 會計制度 / FINTECH / 日玩升 係騙局 Jed

本地股市J點
-- 992見底 買入
-- 700 / 388 / 吉利 / 窩輪夾倉 / HSI暗渡陳倉 / 資金流 騙局 Jed
-- 又試賭贏EUGENE
-- 北水係唔存在 Jed
-- 大陸樓爆破, 樓唔係用來炒
-- 港樓今年一定爆, 發展商全力散樓
-- 香港個個按樓去供新樓
-- 人民幣 / 內房 / 收息股 / 2318 唔好掂 Jed
-- 內地M2同儲蓄大減
-- 農曆年前後大跌, 二三四線股大插
-- 今年股災 牛三轉熊一

反埋手就係on9中嘅on9

師父財毀會揀番1918
想星期一入少少支持下

又1918

用網ON99咁要收SMS 入一次性密碼, 用APP入啦, 佣冇MIN CHARGE 而個本細係精神0既

富途睇報價一流, 雖然免佣, 但係收5蚊交易費, 個盤大分幾廿次成交就含得撚(最多收$200)

小弟貪平就用8 Securities, 真係好平

無錯

8仔有無lv2?

咩LV2?

應該係有埋買賣盤睇

係月頭十字星果日既低位入左1918，啱啱返到家鄉。又俾大師係財毀會㨂中
上次175俾大師係財毀會㨂中，隻牛打埋靶，好彩蝕一半就止左

富途有LV2報價, 8仔有咩LV2?

cfu is watching u

就係想問有無，有就過戶

好想湊熱鬧買mhw，但真係無乜心打機
同埋以前打都好廢

沈大師係尖東港晶中心彩晶軒食緊飯。

過去搵師傅影相啦

佢食唔晒佢要打包,陰公

打包黎請u 煎食ga！

節儉係美德

想同佢影相，不過驚表明沈門身份

偷拍

唔好口快快叫左師父就得

大膽

埋去，握手，「沈大師我好仰慕你ga 你琴日d 淡倉夾成點呀？ 」

咁樣對個靚沖應該無事

師父佢皺哂眉頭

大撚膽!

mon緊沈門

如果師父睇緊沈門？

師傅呀！又愁緊交租

大有可能，打聲招呼先

師父好

我就出事喇。你知道唔知道，有人掛住你。

Post Is End

師父心諗：樓王，買12吖嗱，哼，星期一你就知味道

師父你好

恭祝師傅一路熊向西天

挑！我就唔信呀！
真係mon 既咪祝福下d qq 熊囉！

我會為大家緊貼師父食咩